其實出咗不推文回覆， 你地都唔去留意，唔去更新， 仲要係度屌到啲垃圾post 上熱門

應推就推唔上
更新個app 又唔係難

我呢啲自推五次算

推推推

Android好似未有

推

有呀 望遠咪畀咗你點做囉

Android:
按「成為測試人員」，稍後便會於 Google Play 收到 Beta 更新

覆完先睇到
thanks

慣咗用電腦上Lihkg
而且好少用手機上Lihkg
所以直接唔推啲弱智Post算
幾時更新Web

Beta嚟，你估個個都咁得閒搞

望遠畀埋link 出嚟點做 篤幾隻掣都懶

你叫佢直接出強制update 好過啦

拉